<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<string_table>
  <string id="oso_chernobyl_crush_0">
    <text>1986年の爆発もあんたの仕業か？</text>
  </string>
  <string id="oso_chernobyl_crush_1">
    <text>いいや、それとは何の関係もない。当時、我々のほとんどが研究を始めたばかりだったのだ。チョルノービリのゾーンは、1989年までは実験場としては使用されていなかった。</text>
  </string>
  <string id="oso_death_truck_0">
    <text>「死のトラック」とは何だ？</text>
  </string>
  <string id="oso_death_truck_1">
    <text>我々が印を付けた「スパイ」をゾーンに送り込むための輸送手段だ。彼らはストーカーの「コミュニティ」に潜入し、知らぬ間に我々の命令を実行している。残念ながら、ストーカーの半数以上は輸送中に死んでしまう。君はストレロクを殺すために送り込まれたスパイのひとりだが、なぜそのようなミスを犯してしまったのか、今はその原因を探っているところだ。</text>
  </string>
  <string id="oso_no_0">
    <text>そんな戯言でお前を助ける気はない。</text>
  </string>
  <string id="oso_osoznanie_start_11">
    <text>こんにちは。私にたくさんの質問があるようだね。まあ、質問するといい。そうすれば、我々は君をどうするか決めることができる。</text>
  </string>
  <string id="oso_osoznanie_start_21">
    <text>これは君の選択だ。</text>
  </string>
  <string id="oso_stalker_0">
    <text>タトゥーの「S.T.A.L.K.E.R.」は何を意味している？</text>
  </string>
  <string id="oso_stalker_1">
    <text>「S.T.A.L.K.E.R.」は暗号化された頭文字で、特定の任務をプログラムされたスパイに印をつけるために使っている。君の任務はストレロクとその仲間たちを殺すことだった。彼らは知ってはいけないことに近づきすぎた。我々はスパイを集めるために、ゾーンの中心部へ向かう途中にプサイフィールドのネットワークを作った。その中のひとつがブレイン・スコーチャーだ。ストーカーが何かの願いを叶えるためにゾーンの中心に行こうとすると、我々はその人間の意識を制御して、特定の任務をプログラムする。君の任務は、自分自身を殺害することだった。</text>
  </string>
  <string id="oso_what_about_me_0">
    <text>俺にいったい何が起きたんだ？</text>
  </string>
  <string id="oso_what_about_me_1">
    <text>君は機械から緩んで落ちたボルトみたいなものだ。残念ながら長い間、我々の目に触れることはなかった。ゾーンができたときから、多くの人間がゾーンの中心を狙ってきたが、そんなことはさせない。人類はまだ真実を知る準備ができていない。だからこそ、我々はストーカーを募り、誰もが望む彼らの願望をかなえると約束したのだ。集められたストーカーは、ゾーンの秘密を守るために派遣されたのである。</text>
  </string>
  <string id="oso_what_is_the_zone_0">
    <text>ゾーンとはなんだ？どのようにして誕生したんだ？</text>
  </string>
  <string id="oso_what_is_the_zone_1">
    <text>君が目にしているものは、地球のノウアスフィアに無配慮に介入した結果だ。自然界に影響を与えようとした結果、局所的な亀裂が生じたのだ。ゾーンは、その亀裂が目に見える形で現れたものである。問題の本質は、君が想像しているよりもはるかに大きい。</text>
  </string>
  <string id="oso_what_next_0">
    <text>次は？</text>
  </string>
  <string id="oso_what_next_1">
    <text>それは君次第だ。ゾーンは拡大している。我々はその拡大を抑制しようとしているが、人類は我々の作業を妨害しようとしているようだ。我々の資源は無限ではなく、C-コンシャスネスにつながった実体は最終的に死ぬ。君が我々に参加する場合、我々はゾーンの成長を制限することができる。君が参加しない場合、我々はその結果を正確に予測することができない。</text>
  </string>
  <string id="oso_who_are_you_0">
    <text>あんたは誰だ？</text>
  </string>
  <string id="oso_who_are_you_1">
    <text>我々は、C-コンシャスネスと呼ばれる超意識を作り出すことを目的とした実験の結果、誕生した。実験中、7人の有志の意識がつながり、我々のような超意識が生まれた。我々は実験を行っていた人々をすぐに部下にして、必要な仕事をさせた。我々の計算によると、地球は特別な情報フィールド、いわゆるノウアスフィアに囲まれてる。それは、認知能力を持つすべての地球人を含む。我々の主な目標は、ノウアスフィアに少しずつ手を加えることで、怒り、残酷さ、欲などのマイナス要素を地球から取り除くことだった。個人はノウアスフィアに影響を与えることはできないが、C-コンシャスネスは影響を与えることができる。残念ながら、我々はミスを犯し、干渉によってゾーンが発生した。それ以来、我々はそれを封じ込めようとしてきた。</text>
  </string>
  <string id="oso_why_chernobyl_0">
    <text>なぜここで起こった？</text>
  </string>
  <string id="oso_why_chernobyl_1">
    <text>最高の場所だった。1986年の爆発後、この地域には人がほとんど残っておらず、我々は発見されることを恐れずに働くことができた。さらに、ここには多くの強力なアンテナがあり、それは我々の認知最適化実験にとって非常に重要である。</text>
  </string>
  <string id="oso_yes_0">
    <text>C-コンシャスネスプロジェクトに参加することに同意しよう。</text>
  </string>
  <string id="warlab_entity_start_11">
    <text>この瞬間をずっと待っていた･･････ 世界に近付くことができないのなら、世界がここに来ることを！</text>
  </string>
  <string id="warlab_entity_start_12">
    <text>あんたは何者、いや、何なんだ？</text>
  </string>
  <string id="warlab_entity_start_13">
    <text>俺を見ろ。俺はおまえだ！俺は16年間この檻の中にいた！俺が目の当たりにしているものについては、俺も確信がない。幻覚かもしれないし。何が見えるのか教えてくれ！おまえの目の前に立っている俺が見えるか？俺は創造主の前では純粋ではないのか？</text>
  </string>
  <string id="warlab_entity_start_14">
    <text>大丈夫か？</text>
  </string>
  <string id="warlab_entity_start_15">
    <text>君は私のメッセージを世界に伝えるのだ、人間よ。君の身体はこの仕事に最適だろう。ゾーンは君の助けを借りてその支配地域を拡大することができる。</text>
  </string>
  <string id="warlab_entity_start_16">
    <text>あんたの「頼み」を断ったら？</text>
  </string>
  <string id="warlab_entity_start_17">
    <text>簡潔に答えると君は死ぬだろうが･･････ 少し遊んであげようか。私はポルターガイスト、ブラッドサッカー、もしくはコントローラーになることができるのだ。何も問題はない。さぁ、できるものなら捕まえてみろ！</text>
  </string>
  <string id="warlab_entity_start_18">
    <text>･･････</text>
  </string>
</string_table>